西媒：尼馬同PSG「離婚」？

【Now Sports-體育】醜聞纏身的巴西前鋒尼馬，厭倦了巴黎聖日耳門在歐聯屢戰屢敗，西班牙傳媒指雙方關係猶如「離婚」。

世界轉會紀錄保持者尼馬（Neymar）自從在2017年以2.22億歐元由巴塞隆拿改投巴黎聖日耳門，即使連奪法甲錦標，但因為在歐聯成績未能寸進，始終也滿足不了他。

西班牙《體育報》周二披露，27歲的尼馬已計劃重返西甲，盛傳已告知PSG高層「不太安心」，也厭倦了巴黎的生活，希望獲球會放人，並以「離婚」來形容彼此關係。尼馬想「離婚」，後悔離開了巴塞，但PSG目前未有定案，其一是其身價最近大跌，其二是他始終是鋒線王牌。

巴塞無意爭搶尼馬，除非PSG宣佈放人，才會展開接觸，再說，球隊鋒線並不缺人，就算菲臘比古天奴離隊，應付西甲還是綽綽有餘。